張天翠叫佢聯絡我

緊要事

推

佢父母打我。即刻聯絡我